cigarette after sex 同好揮手區

真係好L正d歌 無限loop

大家有冇類似既band歌介紹

Apocalypse

秒經

不過same ask

今年無黎香港開show

留名

超正聽住訓覺一流

啲歌變化不大 live我都有去但覺得冇驚喜

開頭係咁聽係覺得好正
聽耐咗首首差不多 冇驚喜

Crush

同好
The xx 都正

好有被愛既感覺

正, beach house!

上一次live有去
聽完反而無咩驚喜 就少聽左

首首一樣

K

sweet

Moses Sumney

Nothings gonna hurt you baby

Lm

每晚訓前聽 好舒服

lm

聽左好耐先知係男人唱